[牙糟一路好走] 曼城球迷吹水區(31)

CREATE THE FUTURE

THANK YOU JOE AND PABLO

曼城球迷墨寶

曼城門水塘

Ederson.M

祖赫特

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

會計

張圖

快啲add墨寶

聽日比

我地鏝迷用愛與和平攻佔左轉會post

決定去到月尾之前都唔叫春了，專心傾波同9up

估唔到吉清同我一樣都係對250同石頭有期望
果然係捧慣垃圾鏝, 經得起一兩季既低潮

就快對皇馬啦

250我麻麻，石頭我真係幾有期望

27號，我諗到時未頹既

我覺得丁力係無人教過佢意識
傳統英格蘭青訓唔太會注重呢樣
佢有番少少腦會好好多
石頭值得期望
上季其實係哥狗低估左兩閘攻轉守速度慢帶黎問題
F25用生命踢波都補唔到位
次次反擊都3打2或3打3
我搵尼斯達+馬甸尼都守唔到喇

sterling我對佢有期望既原因係佢有heart
心態好, 打後備都唔會唔開心
會檢討, 好少搶風頭
同其他球員關係好
上面果堆優點係英人新星好少有既

果d英人新星翼 唐辛 沙夏 連加特 etc
全部都無250果種謙虛

屌你咩牙路 比位你入多謝都冇句仲屌鳩我

玩下姐=.=唔好嬲la

廢龍加油

最主要係sane而家25過250
反骨狗sane 快d躪去基羅納

Ok 原諒你

下季屌撚到佢化

Sane怕我鏝又轉會徽做定準備姐 我鏝鐵粉黎

其實佢知會比人踢去基羅納
做定準備姐

佢傳波決定差 不過哩d跟多哥狗一兩年就無問題

佢改善左好多啦
第一季真係on99咁

反而成隊最撚on9最無腦最應該清走既就係jesus
岩岩黎到就串77, 入左球12m當自己球王
又屌隊友

丁力石頭的確係進步緊 咁後生大把時間比佢地跟哥狗學野啦

而jesus唔洗比時間
即刻清走啦
垃撚圾

岩岩mon車狗post
佢地寧願買小豆 路蘭迪都唔要阿古路
乜佢地好多選擇咩

真係好想睇下佢地結果係買左路蘭迪
用巴舒亞衣+路蘭迪會點

咁咪好lo 少個競爭對手

好大怨氣

耶狗必須收皮

耶耶有咩對你唔住

兩個一齊收皮啦屌 唔好煩

墨寶求加

有冇人買過NTS sports 波衫？

想含

幫幫手

跟到哥狗歸西都未學得掂啦

反丁專家仲唔訓

未weak

我又weak又訓唔著牙

揾條女出火就瞓得着架啦

吊你牙

仆街仔揭人瘡疤

係都牙路收皮先

Ken妹ho ball

lm

瘡疤?

仆街

New post lm

帽到落腳趾尾

死智障

屌哂你地

帶帽姐，又唔洗養便宜仔

屌你老母

你班仆街

開左post抽獌 幫幫手

幫手割左席

點解要咁對我😖

🤣🤣🤣

反高登了😭

走拉

有無人玩留

無波睇既人生好似少左好多野

無女無波睇，我想死了

新人新po留名

吉清我屌你老母

我鏝最近既友賽係幾時 冇波睇好撚悶

新手想問下 友賽會唔會係我地主場？

星期五對一哥

今晚有糷對多仔

我成個暑假都會去英國 唔知有冇機會入場睇波呢

星期五 香港時間 早上9:30
喺美國候斯頓對曼聯

通常要點買飛入場？新打咩都唔識望咁多位指教

27/7 香港時間 早上11:35
曼城對我鍠

30/7 香港時間 早上6:05
曼城對未來隊

又唔係英國踢

喂喂你去美國再講唔

三隊賤種

踢英超真係好低賤，平時英國已經成日落雨
黎到香港都要淋雨

墨寶

乜你唔係叫死智障咩

找數用
9月轉番

個公仔先係主體

Bwa兩個家姐都係男人樣

下場對獌應該俾人屌大

我地既8號好返未

件8號真係好邪
兩個都一傷就傷大半季

本身上季幾期待8 9號有咩作為架 一度諗過買8號波衫 點知兩個都冇波踢

可以試下同廢龍互含取暖

你又咩事牙手腳

E D女咁快搵第2個
唔好恨啦

我都知...但嬲唔落
始終自己過份在先..
好廢丫屌

幾日就轉新仔
擺明係同個新有野先再事但搵藉口話你唔好
等你覺得自己衰係自己問題
所以佢先分手
呢啲女人唔要都罷

點解你會覺得自己無帽?

走啦反骨仔

擺明一早有新仔啦

搞乜鏝post變左綠帽訴苦區

放暑假嘛

有冇A0訴苦區

拍拖就要有帶帽既準備

A0

鏝迷點會冇女

我咪無

唉唔叫春了，你班撚樣句句都話帽 越叫越頹

有我在 不怕

拍拖預帶帽架啦 我都預緊

Give me the fucking ball

88

巴禾打到碌柒咪又係正選

宜家傳丹尼路傳得好勁

哥狗廢到要買蝗既2線球員

我寧願用maffeo

我地已經領先左車仔去買佢

咪搞啦屌
用青訓算鳩數啦

係蝗10個carry佢都可以踢到咁 黎我地到踢預備組?

搵我客串右閘分分鐘好過佢

agree

我今晚都去鏝城試腳啦

有無人今晚睇英超亞洲挑戰盃

不了
要睇阿妓俾拜狗大炒

我買唔到飛 我都係屋企睇呢場歐聯16強

工作人員

矛手足看球?

係屋企雙開now tv睇緊

Danilo Luiz will sign a 5-year contract at Manchester City after they agreed to pay Real Madrid C.F. a fee of €30m + €5m in bonuses. [Sky Sports Italy] 我地來季原來係直接放棄防守

又唔係我比錢, 希望佢防守唔派膠就得

30m唔洗買佢啦

後備黎架姐

賣俾鏝城加20m係基本

丹尼路既歐聯冠軍多過我地成隊正選加埋

得耶耶有

仲有巴禾, 不過佢後備唔計

咁擔泥佬夠後備啦

睇錯大衛雷斯

果陣巴禾踢晒38場聯賽
但盃賽全部比晒達史踢
而擔泥喺上年歐聯決賽有得出

阿古路:給我往死裡打

高拉 石頭 文加拉 擔泥
巴禾

擔泥佬去美國跟隊

Molamola

丁力加擔泥佬
條右路可以廢成點

哥狗既眼光

jesus咁垃圾都買就知佢咩眼光

我覺得哥狗想買人再排352
Mendy Walker同Danilo都係攻閘

死性不改

哥狗心諗 反正都冇反防啦

Mandy已歸隊

是但啦30m好小數目姐

油犬

哥狗最愛性感防線

Interest in Danilo? Is Pep looking for another versatile player that can play 2-3 positions. Danilo has played in defensive midfield.
閘當防中打 哥狗style

唔撚係掛

Pep is so pissed off at Alves that he's signed Danilo to make him world class and replace Alves in the world cup unreal
哥狗在下一盤很大的棋

癡線佬

其實不難

下季條防線真係好睇
隊長 mandy自爆
高拉 石頭 walker 擔泥佬
場場10：0

danilo
有睇皇馬就知佢係右路放題
咁都30m
不過咁
買埋佢，如果簽埋mendy，左右二閘都夠人用
防中得費奴一個可靠，唔知會點

點解高拉重可以生存 上季佢入左球罰球開始我都知不妙啦

可能買擔泥佬返黎打翼呢

都有可能
上季有段時間都打三後防
如果要佢攻應該ok

哥狗記者會:
巴我,阿古路留低
簽多3-4人

Mendy仲未黎😢

mendy danilo martinez

Martinez本身實力上冇問題，但又係做開文員

皇蘇果個短撚martinez牙

重以為你請文員javi 添

巴禾就係負責勸山神黎

莫拉達去車

假鍠莫拉達

仆街仔又離家出去，呢d仔養唔熟

真鍠agger路

單deal個feel好似丹尼爾

一陣俾轟搶返mendy

下年軌勁到

2小時

心好痛，好想有時光機

終極叫春既第一步

1525日，終於完了

手足們得閑入黎陪下我呻 唔係鏝po呻了

哥狗話球會宜家針緊3至4個球員 又講到mendy同放題路都係佢心水 但i仔會走

另外有傳羅馬出手買高拉

唔會成事，佢踢過拉素

走啦 加錢送佢走

真係送走我貼100

沒錯分手了 按你的需要

唉

幾時對49000

估吾到我都被分手

聽朝早10點

你又係？咁突然

唔拍拖咪唔會分手

9up咋
我根本無女

屌你牙

我A0

其實都算好了
和平 分手
我上次係條女有日無啦啦話
估唔到你係啲咁既人，我睇錯左你
但我根本咩都冇做過，問佢
佢話你做過咩你自己心知肚明
跟住唔夠一個禮拜就有第二個

真係唔係帽，咪撚再講

呢招幾好

直程係立於不敗之地
唔係我錯，係你有問題
有咩問題你自己最清楚
總之分手係你問題
我都係分手之後先同第二個

我寧願係咁，至少有得憎佢，而唔係依加咁憎自己

依d女仔唔要都罷
利申：未拍過拖唔係好明

28歲仲未拍過拖，係咪要檢討下個樣

邊個人格未屌過

我日日上黎9up仇女言論就知我真係A0

做乜勁

曼城個香港管理員

好想奶

手機開link

幾時官宣丹尼路

西女人準備反hijack

mendy都撚鳩我地

Mendy就買唔到啦 買隻擔泥佬打左閘先

Mendy 反骨仔黎

香港果位真心好波 成日睇佢地d post以為係fans club

好耐冇講野，上黎吠兩聲先

返工冇wifi

Chelsea have recently been linked with a move for the 29-year-old, but Guardiola said: “You know my opinion on Sergio.

“I said many times last season and he’s our player. He will remain here.”
唔反哥了

咩工連wifi都冇

渣ga

返工冇得睇波
呢D工唔返都擺

我個工場都唔比wifi我地用

丹尼路踢法有D似碧根鮑華

3:30
丁力左腳

睇過碧根鮑華踢波

巴打應該好老

留名俾獌打劫

訓練場球王

丁力上季已經成日用左腳起腳啦

有球係右邊1個扭幾個再用左腳射近柱入埋

主場KO阿記嗰球

就等一天你回來 跟這個家再度戀上

又禁住我鏝黎搶 永遠要貴過市價2倍先買到人

分分鐘買閘都用2億

禾想通了 正式回歸9up&傾波

第三次諗通

最後一次，希望係

話說哥狗係咪點頭將阿古路放比車仔

尋日哥狗咪話阿古路同巴我唔會走
Btw咪ff我條女

其實山齊黎左 阿古路仲有冇正選踢 似終佢開始老 冇以前咁勁
Btw 咪撚ff我老婆係你條女

成隊買起摩納哥啦
咁撚串reject =.=

黑鬼=冇腦反骨

成隊買起佢 再解散 等佢由法丁開始踢起 等佢咁撚串reject=.=

g持

不要哭了

不哭了不哭了

聽朝有矛人睇

不了，呢幾日夾埋都訓唔夠12個鐘 希望今晚訓到

無鬼用

sor牙

係唔撚係牙你班友 擇低個名聽朝邊個唔上水既就交比牙路清算

[url]5名阿仙奴球員在上海食物中毒 4人不適1人場上嘔吐 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

岩岩先放工 返去食個早餐沖個涼就睇我鏝比獌456

返工 典睇囉

橙

你唔睇=然 定律黎

難得曼市打呲
今次俾佢睇
開季就不了

有link

CITY XI: Ederson, Adarabioyo, Kompany (C), Fernandinho, Yaya Toure, Walker, Foden, De Bruyne, Sterling, Aguero, Roberts

UNITED XI: De Gea, Valencia, Lindelöf, Smalling, Blind, Herrera, Pogba, Mkhitaryan, Lingard, Rashford, Lukaku

對面full team

對面以為踢緊歐聯決賽

歐霸決賽

唔好傷人就得

真心想羅拔仔上位

冇bwa 冇sane

有roberts仔睇

摩狗除左呢樣仲識咩 唔出full team除時1球都入唔到

F25今次踢左閘？
Ederson
Walker-K4-Adaxxxxx-F25
Yaya-Foden
Roberts-KDB-Sterling
Agger

係9點半開波定10點？

1000

原來now有播 可以手機睇

睇曼城個if story有sane應該有sub
另外睇Diaz個story應該都有sub

唔洗會員？

屋企有now
apps可以手機睇

有youtube lin都做假鏝既我屌佢老母

John_Stones

Sane好似尋日先報到, 今場應該不了

有無出祖赫特同迪斯高

以前有

有高連貝爾呀

正選好似有巴神

對面個陣

會唔會又拖舟轉身轉出界比文仙尼換走

正選有尼屎葛搭隊長

對面出full team 一間贏左又串我地了 精神上贏一場先

屌 熱身賽洗唔洗驚比人串 大家都好玻璃心 人地認真踢又唔得既

收到呢個先係正選陣
Ederson
Maffeo-adaxxxx-denayer-angelino
A.gracia foden
M.gracia
Roberts Jesus Daiz

Diaz

成日覺得adaxxxxxxxxxxx身型成支竹咁, 唔係好適合踢波

sane歸左隊好耐 另外bwa仲放緊假

硬係覺得一撞就散果隻
一年前到依家好似冇操過大隻

施華都冇出

你地有冇link

見親班青訓ig都係打fifa,去旅行,去基羅納
無幾可見佢地做占

youtube 就獌狗既

有youtube咁正

Sancho有冇跟隊

thx

成個場紅色咁濟

睇獌台睇j片

鏝城撚有球迷

睇獌狗玩玩具

每30個獌先有1個鏝 得我地呢d傻鳩支持隊濕鳩波

BTW 其實本身linkin park個chester死左 我係放工灰到依加 話哂都由細聽到大 第一隊既愛band 同第一次睇演唱會都獻左比linkin park 依加要睇返場好波回復心情

我鏝會屌打佢地望住佢地個失落樣

點解阿古路好似咁肥既

又話冇wifi

咁你應該半場開始灰全日

不嬲肥又唔瘦身

獌條link慢好撚多

我做metal core band仔之前第一隊聽既hard rock野

睇南美矮龍出醜

第3個同尾2係邊個

個場好似冇藍色咁濟

Ace link開波又清啲
Yourube仲hea緊

walker好勁咁

Ederson

第1次掂到波波

擋得好

到底新龍一場波有冇可能破到巴我上季全季既救波總數

如果係巴我

4次

羅白仔

迪布尼鳩踢

睇落似隊長包後 比新仔對lkk

D波猜得好唔順 2下就甩

因為隊長對20分鐘就紅

咁多幻幻都正路

丁力

KDB有1腳好波未

新仔冇經驗包位會食屎

Ederson 2次

淨係玩身高頂高波唔會輸好多 但係單對單地波都係要靠隊長執屎

KDB傻撚左

痴落黎送goalkick

有價好賣

屌你kdb係咪唔想踢

放完假熱身賽未操返個態姐

KDB岩岩結婚晚晚中出到腳軟

百屌 依球耶蘇應該入左

未結都有仔 本身中出緊

生完仔咪日日扑幾次
補返10個月冇得扑

Golden good try

Delay?

foden係咩水 無啦啦彈起有得踢既

試完兩腳 落返去架啦

屌你丁力 前面咁撚大個阿古路你唔比

btw 前場都幾活躍 中場2腳送個波上去 比前面玩都夠

佢係蠢d

elite development squad +英人身分

abyjsjdosookxo 好似大件左

Walker真係好正 快到

福仔爆佢唔到

咁快既反擊都守到

爆開高拉 sagna 轉左walker

華西紅左都有得出

忽然防守好似穩左出多

費奴第一次打左閘？

有隊長喎

我都覺 但進攻又唔夠力

abodnwigdkjqj都幾好

兩閘都好好多啦

番垃圾pt冇得睇b華

返唔返都無得睇

返唔返都冇得睇

半場變d正選入黎拎返個中場55先 依加對面太好搶

Ederson又1球

費奴係支援型 做好防守就上黎控場 walker係速度型 用速度幫

ken妹抄我

你快我4秒打咋

唔係抄?

牙路條辣殺假鏝

4球了

睇波唔見人係咁架啦

陰公 巴我

平左包禾

起遲左

靴狗係咪過半場有得射就特

丁力多左咁多遠射既

丁力真係有練遠射 但係其實佢最衰既係近門埋門佢知唔知

walker

叫巴禾情何以堪

半場再半場就到左

新龍個tattoo搞到佢好似帶左cool頸果舊傷殘野咁

5球

廢龍個紋身

唔好再數啦

ken係球場搵自己 搵狀態真係要學下cwa

迷失左

咁都唔入

on9 扯哂衫都唔吹

又扯衫又扯手

好想睇Roberts下季喺曼城踢

隊長

公司好路數到

其實岩岩果下一跌就真係12m 佢又要射埋

佢同navas一樣一加速隻手就垂直向下

好撚柒

屌

新龍巴禾式派膠

30m買多個包禾

又咪一鳩樣

屌 係咪我曼特色黎

屌佢係咁on9 自己沖埋去

...

笑撚死比人3分鐘2粒

包禾

Gg

學哂紐牙d野

456

依球唔太關龍事 新仔冇跟

456is coming

換左新龍有咩分別
遠柱都入

邊個笑包禾

希望下半場追得到

食左屎

召喚迷巴黨

幾時出巴禾救世

Weak

蘿蔔仔岩岩都晒次機會

輸少2粒還神啦

阿古路打呢d比賽都隱形

耶耶又慢左

佢今場真係冇咩作用

換迪斯高出黎頭鎚羅番粒先, 之後巴神同阿古路黎個One Two咪追平囉

ken 牙 廢龍 有價好賣

入左1粒都冇咩 唔洗3min比人入多粒真係

搵巴頓出黎打鳩teves先啦

唔係就好似牙joe咁冇錢收

Zaba都未入第一粒

費奴個邊輸哂速度

阿古路踢飛機盃都可以隱形

對面見左邊攻唔入試右邊 一爆就甩左

丁力可唔可以做到蘿蔔仔呢種過人

訓左無睇 係咪上面全部人今日都無出場?

blind比羅白撚

迪基亞

差唔多賣撚哂牙路都差唔多

丁力都係踢返右邊啦
右邊佢踢到識飛

施華係伊提哈德開緊角球啦

丁力今場唔係差架喎 成隊最有威脅都係佢

bwa冇sub?

無

新一代廢龍ederson

第一場姐
睇多幾場先啦

耶
sane bwa ken
yaya cwa
費 奧 隊 行
廢

包禾第1場都無咁膠 廢龍比會然影響左

第2球唔關佢事啦 係第一球睇小lkk姐

會然都係改返名啦

可能本身諗住食硬佢 點知跑到埋去哇屌唔收制既喂

拿斯尼仲羅住個波用球證投訴緊

佢真係齋跑過去就算

有巴我影子

狗衝出黎仲要波都掂唔到

反cup我表演食屎

都話bwa放緊假…因為有踢洲際國家盃

反cup成功我曼又可以拍套飛機片, 季尾又可以有野J

下半會唔會見到邦尼

bony無跟隊 有小傷 留左係曼市

真係好on9

Gun

做乜咁勇 明明仲有兩個人包 唔係空龍依球反擊一定打唔成

拿斯利

換左咩人

少爺仔 施華
淫亂走位

好似有文加拉

22號

我都聽到

ederson

閘

少爺仔可唔可以唔走

假鏝真蝗 走啦

有佢有少爺有sane有Diaz

返緊工無得睇牙

有石頭有文迪

同埋耶穌

有少爺有文加拉 我睇緊d咩

冇sancho

希望今晚返屋企搵得返全場賽事睇

個氣場即刻唔同左 不過都好難追平

告別賽牙

有耶蘇

😂😂😂😂😂

屌啦星原來我3x1斷鏝

少爺仔好狼死

🙄

笑到最後

今季正選ok?

差唔多成隊換哂,得費奴無換,真巨頭

新龍好差咩 又1球

walker?

Ederson?
Foden?

生得矮差d就笠死

我以為佢阡派一球

但佢衝果去果下真係好大失誤

其實係第一球心急姐 其實成場都踢得幾好

Lkk差d又1球

我們都是迷巴黨

Foden幾好j

有無人可以文字直播😘返緊工

我都已為佢會被笠死

禁區頂比人偷做乜鳩呀

要踢養生足球

阿古路隱形
換走左

封佢左腳啦

幾時有根度簡睇下

唔信

出左耶蘇

事實

阿古路上左=冇上

今次佢又幾中肯 再多都冇

捉住佢隻手捉成分鐘

屌晒你地，walker ederson 🙂踢成點

Jesus射羅美路未？

諗d野想打但驚串親廢龍

新希望

安美路

講

monpost

拖泥帶水定戴帽

人地唔再叫春架啦 講啦

一起派膠

mon post再回錯post

文加拉

躝啦死賤種

屌你老母臭西，走啦

walker 識唔識用波

都係唔講 頭先拉手個到幻想係廢龍拉住條女

果下守得好勁

對辦 好耐無試過右閘跑得快過人 仲要對住福仔

冇咩點表現到用波能力

條右路有d野睇喎

無狀態就真係無狀態
快d操返fit喇

有拿斯尼 全盛拿斯尼>ken

話哂鄰居都打過場熱身

有勇氣博表現
好事

搏唔到

哥狗放假look

全盛少爺果種靈活 中場一線頭啦

utube

3:0

差d3:0

仲有冇link

唔想睇落去了 愈望𢜒傷心

全盛牙路>all😝

獌link死左

acestream://b7943ae1f4b55cfc53baf5bbe9fbcbb39c7bea6d

其實少爺仔當小白用都好 唔好走啦

熱身賽者 當睇下班幻幻啦

其實仲好勁

減返走個肚其實真係夠打正選

佢自己堅持要走

第一場喳 仲要熱身賽 咁都灰

踢左ken

做下後備都好牙

廢龍紐亞式解圍

上半場包禾式 下半場妞亞式 各有味道

人地10號到美國 踢第3場熱身賽 我地先岩岩到仲要踢第一場

就係佢想打正選

少爺仔留低打後備既話進攻模式係多變化好多 同cwa bwa sane 果d又可以瘋狂化學作用

角大nolito都走左,其實邊路唔係好夠人,少爺打邊路有無得諗？

屌牙？

文加拉 c丹轉身

你自己講你今場幾多次turnover

youtube死lin既話睇住先

未有態姐

陣間比哥狗禁鳩你比賽前唔知幾多日唔比扑野

nasri識淫亂 識讀心 比波係舒服 但無咁好跑同撞 遠射都少 通常都係curve
ken比波硬橋硬馬 好多時博盡先拎到佢d波
但有遠射 轟轟聲

點解唔換cwa同根叔

有軟有硬

為左吹奏牙少爺竟然踩低我ken

但少爺技術層面係高啲既

3x1斷賤種鏝

廢龍？

射足3次救足3次

痴撚線

narsi 要有波先至做到野
牙ken無波都做到野

唔要巴我了

買左盤？

得返100元 屌左落客勝度

2012 2013 少爺同cwa 打4個中場都勁過而家5個 踢雙頭攻得勁好多

我地踢控球要波有波啦

果陣系cwa全盛
narsi要做核心，比晒d波佢玩淫亂
但牙ken一兩球大力傳中已經靚波

客勝 好難贏bo 比我博和波 不過估唔到比人炒

其實應該用bwa同narsi比
牙ken右翼或者逗後中場中

cwa拍少爺 或者ken 咁梗係直接比較佢2個

鳩買 點知頭兩關中左

耶蘇

要比用肥根啦

今場哥狗隔硬都想出哂成隊人先 都算係咁

文加拉差d單刀

拿斯尼呢球靚

少爺仔淨係半場都比左幾球靚波

5記得左佢添

呢球ken比唔到 成隊得yaya vwa bwa nasri比到呢d波

喂 入番粒冇咁樣衰啦

沙比同pirlo既分別

哥狗著到黃洋達咁

對牙狗ken比sterling 戈球有冰個比到🤔

禾

上半場邊有控制得咁勁 nasri 堅係仲好勁

ken有球中場轉身大斜線比個直線比sane 爆哂成個左路都係

最慘係我地好多時都係屌打人 無咁多空位比我地打呢種反擊 打控球nasri>ken 反擊就ken>nasri

牙ken用黎打反擊，夾兩個反骨仔同肥根
即系類似贏巴塞3:1果球甘

鳩猜同屌打系兩回事😝

nasri 留低啦 最多我夾一百蚊比球會出糧

我又夾

陰公 一次威脅射門都冇

主攻：cwa 同narsi輪換
bwa吸經
耶穌正前

反擊：牙ken 夾反骨腥同250
阿古路正前

ken子一破密雜就有時亂黎 得返斬波呢招 遠射又成日中柱 仲會迷失
nasri控場勁好多 但成日肥 懶 扭計

廢龍左耳背個笑哈哈紋身

阿古路打反擊咪拖慢哂

丁力都兩球啦

屌你佢想ga

所以反擊同主攻都應該係耶蘇

季尾改善左獨食問題啦
唔見得耶穌打反擊有幾勁
佢現位都唔係好掂

最殺食個招有bug 咁你地話隊長勁但成日傷 咁佢都唔想

不過依然睇得出隊波冇變過
又係死猜爛猜 但係冇人係禁區捕位

皇馬有無報過mandy價

講真比耶穌打前鋒就預左咁
用bony都好過用佢

熱身賽會唔會一場不勝

今場後應該棄用既人有阿古路

耶青你幾時死

屌奶星以為鏝狗入左幾球
一球入唔到賴我kun

潛左咁耐水

入竊嘅人太少
禁區成日得一個人

認真買個左右閘都踢得既後備 今季組軍就差唔多留到拿斯尼文加拉
防中位有yaya 費奴 肥根 delph
前面走左nolito navas 換左bwa同拿斯尼 其實勁左了

451又唔可以有7成控球就會係咁

文加拉 yaya 垃圾
費奴紅牌
肥根大夫文員

呢個情況出現既機會率係0

不如學上年有段時間咁打3後防

就係預左班文員啦

前鋒 得兩個
其實唔夠
一個廢既一個易傷

btw foden同diaz真係唔錯
robbers就要再睇睇
上半場有球廢奴偷完波再比佢
佢半單刀拎到離晒腳

2個都係廢又易傷

比人拉手

第一腳拎果下空左架
不過左腳腳面彈走左

一個勁但易傷
一個廢又易傷兼樣衰

roberts仔太中意一上腳就推 但身型未夠 好多時撞一撞就hold唔住個波 佢要學下點‘得’個身位護住個波

佢去些路迪根本學唔到野
蘇超班垃圾廢過英冠
去基羅納把啦

fifa 13好似出過張黑卡係文加拉打LB

終於訓到場好覺
除左第一球派膠之外我今日表現如何

癈

第二球遠柱落地慢左d

對住鐘斯近射3下救足3下

廢龍搞到我地比弱智老鼠笑

因為阿古路 我都捧曼城了

ching 迷途知返 好波

平時有agger路俾波台同cc台手捉笑
我地都慣哂了

我係鏝區曼德拉

22/07 17:30 拜仁慕尼黑 對 AC米蘭 (96台ViuTVsix同步直播)
23/07 06:00 祖雲達斯 對 巴塞隆拿 (632台，96台ViuTVsix同步直播)

其實ederson反應真係快，出迎哥啲係欠缺經驗姐，反正又後生，值得期待既

出迎經驗佢係賓菲加都有唔少啦
佢出迎避波真心柒

辣殺葡超不能作準牙

成身紋身都嚇唔到人 廢物

對面咁多nigga, 點嚇

你巴西人都半個nigga啦

ederson仲白過我真人

講真除左第1球果下 其他都收貨 新人算係咁

我覺得直頭勁喎 d反應快到 又有信心 雖然第一球柒左睇小lkk 但熱身賽柒完可以檢討返係英超對住呢類前鋒應唔應該出迎

冇丹尼路防守始終淨d

哥狗話高拉會走
但最大問題無左閘啦宜家…

mendy bertrand

Danilo f25 左右閘

放題路右閘 f25都唔係正式左閘 mendy bertrand宜家消息都沉左

唔擔心bertrand 反而mendy果面摩納哥唔肯放

我指佢地兩個可以客串左右閘
Mendy果邊睇下水魚鏝肯買貴幾多

放題真係黎咩

希望唔好黎

高拉比哥狗屌 奇蹟仲要係想轉去羅馬搵迪斯高 拉素撚屌死佢

希望佢比Lazio球迷打死

我都估唔到竟然哥狗會比佢走
諗住契仔又可以出黎搞笑

高拉走未

想問點解1617果件要1099hkd
但1718就599hkd
搞到我唔知買邊件好 1617型d但貴咁多

1617係靚啲，但無番咁大隻既話兩袖啲紋會顯得個人好瘦好虧

落場版同普通版？

應該係 點會差咁遠

Manchester City have had a 3rd bid worth €52.5m for Benjamin Mendy rejected, but both clubs confident of closing a deal today. [L'Équipe]
做乜9 直接比asking price 啦
Walker就比得咁爽手

為左果幾m慳錢
等陣psg又220m轟落麥皮度就好笑
摩納哥唔等錢洗唔賣lu

又或者比人hijack

60M掟過去啦 佢志在賣得貴過獲加姐

Manchester City are facing the possibility of a transfer ban after allegedly 'tapping up' AS Monaco's Kylian Mbappe.

After bursting onto the scene last season and helping his side lift the Ligue 1 title, Mbappe quickly became the most sought after player in this summer window - the likes of Real Madrid, Arsenal, Liverpool, Manchester City and Paris Saint-Germain all expressing an interest in the 18-year-old.

買左閘未

Monaco話唔低過walker就得
但死鏝狗仲係度慳果幾m

50m+1鎊車埋去啦

有前冇後 但今日一球都入唔撚到

邊到講

其實要講價
陣間阿豬阿狗都50M真係唔太尊重
唔黎咪撚黎,又唔係特別勁,呢個價買巴尼特喇

當反骨仔文迪都叫緊50m既時候，無80m拜仁會放巴尼特比你？

Monaco reject €50m Manchester City offer for Benjamin Mendy and want same fee as Spurs got for Kyle Walker. [Telegraph]

用walker換你mendy好無
我地有丹尼路

垃圾高層,一早咁高調咁放哂d閘,依家比人當水魚咁禁

Btw而家應該唔買bertrand

人地第三場啦 我地先第一場 當熱身啦 人地仲要full team

我係哥狗就買左貝查特再同摩納哥傾

我就覺得買左拿姆迪艾巴馬些路先講

我覺得買晒成隊monaco再算

貝查特仲難買 修頓唔放
同埋over budget

大撚把錢講黎做乜

yes

乜撚野叫over budget

鏝城有budget？

同最域講budget姐係無肉左班主牙

BREAKING NEWS: Manchester City and AS Roma have reached a verbal agreement for Alexander Kolarov transfer. €5m fee and €1.5m in add ons. [Sky Italy]

屌
想佢走但唔想佢去我狼

雜種9

我G持兩隊都叫雜種
咁牙路係咩

聽講係佢想走

想問下大家滿唔滿意walker

好撚勁

好撚正 多謝哂

本身預130m買四隻閘
丹狗過左psg 而家walker mendy danilo都130m

冇人要

高拉洛夫

岩岩睇返精華
失第2球adrxxxxxxx唔夠經驗
明明隊長仲係佢後面包住米希達恩
佢竟然標出去, 唔守佢左邊既華舒福
搞到華舒福空晒

廢龍又幾勁, jones連射3下都入唔到佢

文加拉今日打閘唔錯

其實少爺仔係曼城仲值得有正選

第一球好柒，不過用頭解圍佢以前係賓周加就已經超中意用

其實放走高拉係好事定壞事

睇佢甘唔甘心做後備啦, 正選就好難了
有bwa cwa

其實係熱身賽先唔同lkk搶 佢見失左位就算

我而家岩岩返到屋企上youtube睇返全場先

獲加一去曼城就輸波
唔係話心涼 但覺得有啲7
對上兩個月熱刺仲屌打曼聯

無可否認 今日lkk係幾勁既

又mon po

蛆狗乜料

我地條後防

咁都get唔到

二五係

唔明

其實佢今場都係得兩次機會 但係就係比佢把握到 一次中楣

F25

第一張？
行屍
公司
熱狗文迪
F25

廢龍個紋身似頸cool呀嘛

其實Mendy唔過黎 我地下年都幾大獲

搵人買起佢全家牙, 咁都唔黎

咁勉強
不如整張綠帽算啦, 係人都明

諗左好耐用25當做費奴加mendy

依家用80 Walker+Danilo
唔追Mendy 可以試用50m 追貝查特
文加拉應該冇人要改佢做左閘
加埋f25可以客串兩閘
其實勉強夠做
防中反而要執返件岩哥狗用既

如果少爺仔冇中上遊隊要佢又唔急於走去搵正選既話條中場好多playmaker輪換
Cwa Bwa yaya 少爺 肥根 半個kdb

文加拉今日踢得閘我覺得左閘只會買到一個
貝查特其實好一段料

英人位 唔太差
大夫應該會賣
英人越來越少

其實做得依個級數既領隊 應該都做哂風險評估架啦 都唔太擔心下季閘位問題 夏季轉會冇咪升個青訓頂到冬季囉

反正到依加都未買到 唔會諗住mendy 貝查特可以夾都唔夾即食呀

你竟然信哥狗
今場用埋文加拉打左閘
分分鐘下季就場場見到佢

同意，我又係西班牙人，又係青訓
將我煉成曼城第一左閘，我迷哥

你都借撚走左啦
練條撚咩

即時召回

迷哥走喇

出都冇撚得出

睇翻全場 好似無乜有威脅嘅攻勢 反而有foden同roberts嗰陣好似仲多

笑撚左

你說我算了吧

冇人

K11
好想奶粒釘

邊個著11號呢🤔

sanchez

b mendy 老母係雞

牙痕咬下人姐，佢黎曼城未牙

搵費奴替工頂幾場就得 你強強對話都用咪會好似上半場比曼聯強姦咁 😂

買撚到mendy未

一到星期六成班現充出晒街

其實大夫無可能頂到閘 因為佢一季出得幾場

仲有 50m買文迪 算 佢宜家22歲 而且夠大隻夠撞夠快 莫講佢有無希望成為世界左閘之一 只要佢發揮正常 5年約 除翻開唔算太貴

如果市場上有貨老西都唔撚買佢

屌你老母小妹全日係屋企

Coming la
BREAKING: Manchester City and Monaco have agreed a fee of €57.5m (£51.6m) for left-back Benjamin Mendy (23) today. [L'Equipe]

毒絲

官宜未

高拉好似走
哥狗比facebook啲人屌到仆街

地位差太遠了，隊長只要一健康就必然係正選，大夫就算健康都未必會用佢

比會然影響左

唔怪得hart直程比人放棄埋

岩牙，大夫真係唔差

我個名用左6年 勁足6年 拎哂champ

祖姐姐好波

因為勁果d球員會有好多人用黎做名
eg 阿古路

btw賤種仔阿古路我屌你老母
比返個名我啦

Yaya都有兩個會然牙

高質球員

agger私怨撚

我法國會然agger講野好公道

是其是

96台有拜仁對米蘭

垃圾拜仁輸兩粒

三粒了

半場冇睇
點解

好簡單
廢囉

屌晒你地老母

真係好廢
身為半個米蘭迷見到尼安都撚到拜仁真係笑4

11號邊個會著

岩岩屌完女咁快又想屌我老母

頭先個轉身

拜仲要差唔多full team

英超西甲意假都有棒 終極雜種狗

點解會反差咁大
明明米蘭打多仔果鑊仲係廢到無輪

d拜仁迷真係好柒, 成日輸波就話hea踢
之前輸比我地3次都係咁既口吻

哥帥教廢左拜仁 拜仁理應年年六冠

我最初學睇波係睇意甲先
果個年代意甲好勁

安76死返ac米蘭啦
又教廢我地隊拜仁

咪就係
利申：今年鍠轟拜狙摩迷
客串鏝迷

唔捧埋曼聯?五冠王牙
社區盾+霸氣盃+聯賽盃+超級盃+國冠盃

講真50m 買個法甲野不如比多少少買alaba=.=

都系黑鬼

講真用幾千萬買死黑鬼真係好反智

耶耶史達寧大夫文加拉

咁講自己愛隊獌既你

除左耶耶兩個都系失敗收購
大夫系死啡鬼

一年買一隻貴猩猩
普巴 LKK

死獌狗又搞事
夠膽黎撩我地車迷

曼市猿人爭霸戰

kante bakayoko
又係一年一隻貴猩猩

拜仁個山齊士廢撚到呢

阿迷買lacazette
利想買Keita

唔廢上場就唔會俾2&b偷波入埋再12碼反勝

義和b勁姐

A米呢場驗完貨肯定唔撚要 拜狗又甩唔到手

同agger路比義和b真係高幾班

5100萬deal

係人都知我地冇閘用 俾人㩒住搶

Yes
依家Walker 佢同丹尼路3個都係攻閘
到時個防守真係唔知點

後防放題

問題人地唔賣呀嘛

100m車落去唔信佢唔賣

4球

係咪哥狗條垃圾帶緊拜仁牙 又比人炒

熱身賽真係on99

呢d唔係錢既問題 除非有知道幾多違約金
拜仁咁耐幾時有放過球星出去比人？係卻奧斯去皇馬交換個阿朗素 除非球員(拜仁皇馬巴塞)本身想走 否則我地都好難靠哥狗魅力吸引過嚟 因為呢類既球星已經係最好既球會之一踢緊 年年大機會入到歐聯4強 又點會嚟曼城拎第4同踢16強 除非自己無乜上場機會 好似莫拉達咁
宜家哥狗買d人 多數係新星 想同所謂既名帥合作 靠哥狗提升佢既能力

卻奧斯係唔肯續約所以先賣 沙比只係皇馬棄將 事實證明皇馬無沙比一樣拎2次歐聯啦...

強如巴塞都會比psg買到主力啦

而且沙比都老啦 賣佢皇馬都無咩損失

我敢肯定150m掟過去一定買到
我知alaba都想過黎

每個球員都有個價 根本有錢就一定買到

咁係尼馬自己想走psg俾違約金姐
如果冇離心既話皇巴拜正選主力唔會俾人買到

你話美斯唔肯轉隊? 你試下比佢80m年薪睇下佢走唔走 雖然無可能發生

錢姐 你巴塞出得起40m年薪比尼馬 尼馬都未必會走啦

尼馬都唔係非賣品啦

用錢撻到佢地有離心牙

哩句真 本身尼馬都無諗過走啦講真 psg用錢咪撻到佢地有離心

我地冇野多
錢多
今晚打比哥狗叫佢500m打包小花牙朗

我已經send左email比哥狗

哥狗唔識用smartphone架

除非自己隊波100%拎到歐聯, 否則點都係錢行先ga la

今晚幫佢含果陣同佢講先

我地作為金錢足球入面數一數二既球會 今個轉會窗真係比PSG搶哂風頭 高層爭氣D啦

100M買ALABA
150M買DYBALA
200M買C7
300M買美斯

山齊士alves都比隊垃圾psg搶走
我係油王就bid華拉堤

500m買巴神

再嘈買埋你AGGER路

我覺得今季應該買返列屎返黎打前鋒

拎去

個個球星都買唔到
搞到我出公海都無得串嘴
咁我捧曼城托柒咩

我轉會去曼聯好耐

轉左未來隊啦
見walker黎左鏝先撐鏝

唔怪得ching講野咁大聲

LKK

會然奧達文迪係熱迷

Yes 近幾年鏝都係買埋啲潛質新星、後備
我都轉捧曼聯了
上年有大三巴
今年又話簽到基沙文、james
J死人

基沙文已經係我地曼聯既人 1月就黎報到

你老味個臂章西甲黎既

磨擦力

上半季踢馬體 下半季踢皇者獌

Yes ar

可能好多人都有個價 有部分球星選擇金錢 可能基於細個屋企太窮 好似巴西咁 但對於另一部分既頂級球星 本身薪金已經好高 追求既係更高既榮譽同地位 如果唔係個個都踢緊中超啦 我覺得曼城差好多個lv 我地都差施華仔一個歐聯啦 學哥狗話齋 要達到最高處 成功最快10年 姐係起碼要過左一個“朝代”先有機會 但10年講緊係最快

好現實講句 香港人人都係勝利球迷 我地又唔係同曼市有親 理得哥狗買乜人幾錢 又唔係我地比 我地係享受球隊既入波同勝利呢d榮譽架姐

MANCHESTER CITY 17-18 THIRD KIT

唔錯喎隻色

MANCHESTER CITY 17-18 AWAY KIT

DANILO 'SAYS GOODBYES'

Brazilian right-back Danilo has said goodbye to his Real Madrid team-mates ahead of his move to Manchester City, according to Marca.

The deal should be complete soon and the Spanish club are unlikely to replace him at the Santiago Bernabeu this summer.

Winger Lucas Vazquez is reportedly training to cover in the defensive role.

三件都係淨色

如果油王唔玩
我即刻唔捧鏝

剔牌肯俾暗花已經要感恩

較光個moon睇清楚

nike個天藍色tick襯落依隻綠色底幾靚

施利文尼入波，垃圾猁

玩唔玩都唔捧

接受到喎

而家贏波仲會捧

Foden 係咪暫時外界最睇好嘅青訓

咪又系賣

曼城贏，咪話自己捧鏝
輸左就話好少睇鏝城，睇開皇馬

中前場冇得爭

連i仔都要收皮
我諗唯一出路得返左右兩閘既後備

佢打咩位其實
如果中場中有得爭下

沙律的確幾勁，高普無入錯貨

係攻中

岩岩搭西鐵見到有囡囡著痢狗lalala波衫短裙仔

其實佢好似係中場中
有得爭既其實係防中
Yaya f25都老
前者唔係真係防中
後者又間唔中申請紅牌

即場後入大叫湊莉久啦

無圖

防中係全隊波最難打得好既位
多數無另一個防中教你踢波，要自己學下點逗住防線
轉守為攻打得唔好/比人截左打返轉頭又係仆街
所以新仔都係不了

老老實實 有冇人會鍾意一隊長期輸波包尾冇競爭力既球隊先 除非你本身係住果頭架姐 係人都想贏架啦 阿狗有不敗j 獌狗有皇朝j 利狗有歐聯j 我地都有9320 同三年抱兩 唔係年幾就轉第二隊波既 勝乜撚野利球迷

我馬德里市出世 捧皇馬唔係因為佢地勁

所以咪襯f25仲係到快啲谷隻青訓防中出黎
石頭係隊長帶住打底下都進步緊
我唔介意食多年雞胸去培育新人
反正鏝迷都俾人笑慣，哥狗又話要年輕化，新買既人又要夾
真係培育到講緊未來十年都唔洗憂防中問題

新post 誰開

哥狗自己教

就印依件

搵人開post啦你老味
等陣又2小時無post